一人一首聽完好有感觸嘅歐美歌

我先
Perfect Places - Lorde

成首歌講緊一班年輕人為咗尋求美好地方
一齊party，一齊飲醉酒，一齊get high

“Let’s kiss and then take off our clothes”
“All of the things we’re taking ‘cause we are young and we’re ashamed”
同人扑野、飲酒、吸毒，都係好多年輕人為咗逃離現實、尋求perfect places嘅方法。呢幾句歌詞，表面上描述班年輕人玩得有幾盡得咁盡，但係實際上講緊班年輕人因為好冇安全感，先至尋求佢哋心目中嘅perfect places。

最後，Lorde用短短一句總結成首歌。
“All the nights spent off our faces, trying to find these perfect places. Where the fuck are these perfect places anyway.”
雖然各種逃離現實嘅方法可以令到一個人嘅情緒高漲，但係呢啲方法令到我哋變得更空虛，令我哋變得更唔完整，所以到頭來我哋又點會搵到perfect places。

雖然我冇party嘅習慣，但係每次聽完都好感觸，因為呢首歌正正表現出年輕人經常缺乏安全感，冇安全感先至會尋求一個perfect place。然而，一聽完最後嗰句就會覺得心up up，因為我知道呢個世界從來都唔會有perfect place。

推

舊歌，成首歌就係嗰故事
Same Old Lang Syne - Dan Fogelberg

We drank a toast to innocence
We drank a toast to now
We tried to reach beyond the emptiness
But neither one knew how

We drank a toast to innocence
We drank a toast to time
Reliving, in our eloquence
Another "Auld Lang Syne"

The beer was empty and our tongues were tired
And running out of things to say
She gave a kiss to me as I got out
And I watched her drive away

Just for a moment I was back at school
And felt that old familiar pain
And, as I turned to make my way back home
The snow turned into rain

Skylar Grey - i will return
Paul walker
不過冇睇過套戲
Aurora Aksnes - Through the eyes of the child

Conan Gray - Generation Why

'Cause we are the helpless, selfish, one of a kind
Millennium kids, that all wanna die
Walking in the street with no light inside our eyes
We are the worthless, cursed with too much time
We get into trouble and lose our minds
Something that I've heard a million times in my life
Generation Why

Conan gray

Twice - Christina Aguilera

呢首成隻碟最好聽

Shallow
Always remember us this way

Seven seas They Key

MJ

Something just like this

Creep

All I have to give - backstreet boys

Don’t wanna know - Maroon 5

juice wrld——— robberry
又係失戀歌

Creep - Radiohead
13 Beaches - Lana Del Rey

Perfect Places真係好正
Melodrama成隻碟播一次 最後一首Perfect Places播完嗰種派對完咗嘅空虛感覺聽幾多次都咁震撼

Post Malone - Stay

lm

Stronger
One last dance

Million reasons